唔知點幫個朋友

頭先同佢飲完酒 聽佢講左好多野

佢話佢一路係到等緊個女仔 佢好清楚個女仔比EX傷得好重 係去到根本痴哂線果一種傷法 亦都知道要令到個女仔信番愛情好難 所以呢家好多掙扎

佢表過白 而個女仔只係話比啲時間佢考慮
然後每次佢想走既時候 個女仔先會有少少表示 而佢話平時同個女仔啲舉動都好親暱 會互搣下臉 攬下 咁樣 而亦都只係去到咁樣

我個朋友其實好唔捨得扔低佢 好想有一日比夠信心個女仔 亦都應該會繼續做住呢個 唔係男朋友 既角色 直到佢終於真係等到心淡心死

所以想問大家可以點樣叫醒個朋友

你去追個女仔 比你朋友知條女係臭雞
你再飛左佢同你朋友一齊

拖太耐
你個朋友就只會想留係女仔身邊做避風塘
唔會想做男朋友

可以既咪攤出黎講清楚
真係唔得既 起碼可以繼續做朋友

可能係調番轉隻女仔想係佢身邊做避風港呢

佢地呢家既狀況其實好開放 亦都會討論佢地呢家既關係

其實到底佢係咩情況